# Translation of Plugins - DeepL API translation plugin - Stable (latest release) in Chinese (China)
# This file is distributed under the same license as the Plugins - DeepL API translation plugin - Stable (latest release) package.
msgid ""
msgstr ""
"PO-Revision-Date: 2024-08-22 10:28:58+0000\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: GlotPress/4.0.1\n"
"Language: zh_CN\n"
"Project-Id-Version: Plugins - DeepL API translation plugin - Stable (latest release)\n"

#: settings/wp-improved-settings-wpdeepl.class.php:146
msgid "Pick a plan on <a href=\"https://www.deepl.com/pro-account/plan\">%s</a>"
msgstr "选择一个计划在 <a href=\"https://www.deepl.com/pro-account/plan\">%s</a>"

#: settings/wp-improved-settings-wpdeepl.class.php:141
msgid "API Server"
msgstr "API Server"

#: settings/wp-improved-settings-wpdeepl.class.php:190
msgid "Displayed languages"
msgstr "展示语言"

#: settings/wp-improved-settings-wpdeepl.class.php:225
msgid "Formality level"
msgstr "手续水平"

#: deepl-configuration.class.php:321
msgid "Show these target languages in bulk menu"
msgstr "在批量菜单中显示这些目标语言"

#: settings/wp-improved-settings-wpdeepl.class.php:361
msgid "Delete logs from previous months"
msgstr "从之前的数个月删除日志"

#: settings/wp-improved-settings-wpdeepl.class.php:134
msgid "<a target=\"_blank\" href=\"%s\">Create a DeepL Pro account here</a>. Get your <a target=\"_blank\" href=\"%s\">API key there</a>"
msgstr "<a target=\"_blank\" href=\"%s\">在此处创建 DeepL Pro 帐户</a>。获取您的<a target=\"_blank\" href=\"%s\">API 密钥</a>"

#: settings/wp-improved-settings.class.php:616
msgid "Fichier '%s' pour %s"
msgstr "%s' 为了 %s 参考"

#: settings/wp-improved-settings-wpdeepl.class.php:323
msgid "Metabox priority"
msgstr "Metabox 优先级"

#: settings/wp-improved-settings-wpdeepl.class.php:311
msgid "Metabox context"
msgstr "元框上下文"

#: settings/wp-improved-settings-wpdeepl.class.php:110
msgid "Maintenance"
msgstr "维护"

#: settings/wp-improved-settings-wpdeepl.class.php:336
msgid "Logging"
msgstr "日志记录"

#: settings/wp-improved-settings-wpdeepl.class.php:340
msgid "Log level"
msgstr "日志等级"

#: settings/wp-improved-settings-wpdeepl.class.php:343
msgid "None"
msgstr "None"

#: settings/wp-improved-settings-wpdeepl.class.php:345
msgid "Full"
msgstr "完整的"

#: settings/wp-improved-settings-wpdeepl.class.php:344
msgid "Minimal"
msgstr "最小"

#: wpdeepl.php:95
msgid "Error loading WPDeepL"
msgstr "加载 WPDeepL 时出错"

#: settings/wp-improved-settings.class.php:245
#: settings/wp-improved-settings.class.php:460
#: settings/wp-improved-settings.class.php:517
msgid "Attention, fonction non définie %s"
msgstr "警告，未定义的函数%s"

#: settings/wp-improved-settings.class.php:472
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: settings/wp-improved-settings.class.php:192
msgid "Settings saved."
msgstr "设置保存."

#: settings/wp-improved-settings-api.class.php:1076
msgid "Select none"
msgstr "选择无"

#: settings/wp-improved-settings-api.class.php:1076
msgid "Select all"
msgstr "选择所有"

#: settings/wp-improved-settings-wpdeepl.class.php:292
msgid "Metabox should be displayed on:"
msgstr "Metabox应该展示在："

#: settings/wp-improved-settings-wpdeepl.class.php:288
msgid "Metabox"
msgstr "Metabox"

#: settings/wp-improved-settings-wpdeepl.class.php:173
msgid "Default target language"
msgstr "默认目标语言"

#: settings/wp-improved-settings-wpdeepl.class.php:125
msgid "DeepL credentials"
msgstr "DeepL 凭据"

#: settings/wp-improved-settings-wpdeepl.class.php:106
msgid "Integration"
msgstr "一体化"

#: settings/wp-improved-settings-wpdeepl.class.php:98
#: settings/wp-improved-settings-wpdeepl.class.php:169
msgid "Translation"
msgstr "翻译"

#: settings/wp-improved-settings-wpdeepl.class.php:94
msgid "Credentials"
msgstr "凭证"

#: settings/wp-improved-settings-wpdeepl.class.php:78
msgid "<a href=\"%s\">Please provide required informations</a>"
msgstr "<a href=\"%s\">请提供所需信息</a>"

#: settings/wp-improved-settings-wpdeepl.class.php:73
msgid "The DeepL plugin is not fully configured yet: <ul>%s</ul>"
msgstr "DeepL 插件尚未完全配置：<ul>%s</ul>"

#: settings/wp-improved-settings-wpdeepl.class.php:65
msgid "<li><a href=\"%s\">%s</a></li>"
msgstr "<li><a href=\"%s\">%s</a></li>"

#: settings/wp-improved-settings-wpdeepl.class.php:36
msgid "DeepL settings"
msgstr "DeepL 设置"

#: wpdeepl.php:123
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: settings/wp-improved-settings-wpdeepl.class.php:130
msgid "API Key"
msgstr "API Key"

#: client/deeplapi-functions.php:70
msgid "Did you select the right server ? If yes, check your plan on <a href=\"%s\">DeepL Pro website</a>. \"DeepL API\" should be included in it."
msgstr "您选择了正确的服务器吗？如果是，请在 <a href=\"%s\">DeepL Pro 网站</a>上查看您的计划。 “DeepL API”应该包含在其中。"

#: client/deeplapi-functions.php:68
msgid "No response from the server"
msgstr "服务器无响应"

#: deepl-configuration.class.php:26
msgid "Regular paid API Plan (https://api.deepl.com/v2/)"
msgstr "定期付费 API 计划 (https://api.deepl.com/v2/)"

#: deepl-configuration.class.php:316
msgid "Bulk translate"
msgstr "批量翻译"

#: deepl-configuration.class.php:317
msgid "Content types"
msgstr "内容类型"

#: deepl-configuration.class.php:318
msgid "Translate contents"
msgstr "翻译内容"

#: deepl-configuration.class.php:319
msgid "Select which kind of content you want to be able to translate"
msgstr "选择您希望能够翻译的内容类型"

#: deepl-configuration.class.php:320
msgid "Target languages for bulk actions"
msgstr "批量操作的目标语言"

#: deepl-configuration.class.php:315
msgid "Translated %d posts."
msgstr "翻译了 %d 文章."

#: deepl-configuration.class.php:314
msgid "Translate to %s"
msgstr "翻译到 %s"

#: client/deeplapi-functions.php:13
msgid "Target language '%s' not valid"
msgstr "目标语言“%s”无效"

#: admin/deepl-admin-functions.php:176
msgid "No log files"
msgstr "没有日志文件"

#: admin/deepl-admin-functions.php:160
msgid "File '%s' for %s"
msgstr "%s 的文件“%s”"

#: admin/deepl-admin-functions.php:94
msgid "Clear logs"
msgstr "清理日志"

#: admin/deepl-admin-functions.php:105
msgid "Log files deleted"
msgstr "日志文件删除"

#: admin/deepl-admin-functions.php:149
msgid "Logs"
msgstr "日志"

#. Author of the plugin
#: wpdeepl.php
msgid "Fluenx"
msgstr "Fluenx"

#. Description of the plugin
#: wpdeepl.php
msgid "Get DeepL translation magic right inside your WordPress editor (with a paid DeepL Pro account)"
msgstr "在您的 WordPress 编辑器中获得 DeepL 翻译魔法（使用付费 DeepL Pro 帐户）"

#. Author URI of the plugin
#: wpdeepl.php
msgid "https://www.fluenx.com/"
msgstr "https://www.fluenx.com/"

#: client/deeplapi-functions.php:64
msgid "Request done in: %f milliseconds"
msgstr "请求完成时间：%f 毫秒"

#: admin/deepl-admin-functions.php:84
msgid "Dont't translate"
msgstr "不要翻译"

#. Plugin Name of the plugin
#: wpdeepl.php
msgid "DeepL for WordPress : translation plugin"
msgstr "DeepL for WordPress：翻译插件"

#: admin/deepl-admin-functions.php:47
msgid "Automatic"
msgstr "自动"

#: client/deeplapi-functions.php:60
msgid "%s characters remaining"
msgstr "%s 字符重命名"

#: admin/deepl-metabox.php:21
#: settings/wp-improved-settings-wpdeepl.class.php:40
msgid "DeepL translation"
msgstr "DeepL translation"

#: client/deeplapi-functions.php:47
msgid "Usage"
msgstr "用法"

#: deepl-configuration.class.php:214
msgid "Append to content"
msgstr "追加到内容"

#: admin/deepl-metabox.php:119
msgid "Translate"
msgstr "翻译"

#: admin/deepl-metabox.php:116
msgid "Translating to"
msgstr "翻译到"

#: deepl-configuration.class.php:213
msgid "Replace content"
msgstr "代替内容"

#: client/deeplapi-functions.php:62
msgid "%s / %s characters translated"
msgstr "%s / %s 字符已经翻译"